 **Task manager**
=====================

### О проекте:
**Приложение для контроля статусов выполняемых задач.**

-----------------------------------
### Ссылка на зеркалирующий репозиторий в GitHub: [https://github.com/mallet322/jse](https://github.com/mallet322/jse)
### Требования к software:
* Java 11 или выше.
* Maven 3.6.1 или выше.
### Запуск приложения:
    cd <расположение проекта>/target/ 
    java -jar task-manager-<версия>.jar <аргументы запуска>
## Аргументы запуска приложения:
`help`      Отображение терминальных команд.

`version`   Отображение текущей версии приложения.

`about`     Отображение информации о разработчике.
## Сборка приложения:    
`mvn clean`   Удаление всех созданных в процессе сборки артефактов.

`mvn package` Создание .jar файла.

`mvn install` Копирование созданного файла в локальный репозиторий.
## Разработчик: 
   ***Шокин Илья*** 

   mailto: [shokin_is@nlmk.com](mailto:shokin_is@nlmk.com)
